其實毅進仔難唔難讀 兼讀

是咁的 其實小弟後生個陣唔願讀書, 好頑劣
之後一路都有穩定工作,
細個個陣想做海關 老廉 ,但又唔捨得份工
到而家穩定既儲蓄, 又想試下入唔入到老廉,
想問如果重讀但我放低左書本十年,

難唔難pick up返？
半工半讀會唔會好消磨鬥志？
讀毅進仔見政府會唔會好難請？
即係十個見只會請1個毅進仔咁？

做ive仔好過做毅進仔

海關 黑警 柳記都請好多毅進，可以一試。

兼讀就反而唔建議，讀兩年嘅話真係好嘥時間。

有錢交學費已經包生仔

ACO 紀律部隊除左入境

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

利申 我唔係建議考你黑警

其實五條2 會唔會自修考DSE快D

你見出面班仆街唔識講野淨係識打人都畢到業就知咩料啦
利申我話緊黑暴

毅進=中學

我比較支持你自修考DSE

我明 但我無可能唔做野
我唔想做黑警 柳記 只想做老廉第一 海關第二

我連基本功都無 我反而想讀緊 再考dse 反工唔係貴 可以報自修生

陳梓維都讀唔掂你讀得掂？

係咪真 但又話要考試 同埋因為收6點 遲到會唔會扣分

我了解下 我都唔知咩叫ive 我想要5科合格

ICAC英文要好撚勁喎 佢講就講5科要求
但事實根本冇可能 除非你有其他才能
仲有唔係鐵飯碗有咩咁特別想做?

講出黎好中二 但我天生正義感好強 未2014前都想做黑警 之後不了
icac我係睇唔過眼人地做貪污既事

你老母系 又做狗
老lim 唔查班黑警都係黑

黑暴即係乜撚嘢？
BTW想為理想做老廉？瞓撚醒未？UNDER特首你做啲咩？

的確係，起碼要係大學程度先做到ICAC。

至於毅進程度去考海關就一定大機會過考老廉

有夜校dse
以前去夜校代替去補習社
見好大人

認真，毅進完全唔難讀，前年我dse得8分，個時唔知讀乜好，不過屋企人想我做警察，所以去左讀毅進既紀律部隊，要全部科目合格一啲都唔難，考試前基本上比埋d重點野你溫，例如英文作文咁（佔最多分），考試前一星期左右佢會比埋作文題目你，然後你自己作一遍，死背埋佢，考試時寫翻出黎，加埋其他題目執少少分，英文科就合格👍🏻即使唔合格都好，佢會有得重考，同樣比埋d重點你溫，如果都係唔合格，咁就係你問題啦😂我個時全部科目都合格，不過良知問題，冇去考黑警，e家讀緊高級文憑👍🏻

多

屌你加埋咁多emoji以為假膠摟屌
睇埋先知無考黑警

唔難, 當然英文書寫可能要花D時間, 教果D老師都明, 大家都係目標為本,
唔好怕衰, 拎返張入場卷先, 之後有心可以再進修.

我幾時有話過我做老廉

我以為潮文 sor

我真係無心機考dse 假都難請咁多日

偽進好撚易讀 我讀過啦基本上都包合格
除非你真係天賦異凜先合格唔到 其實讀完唔一定做紀律部隊 你讀完可以試下接hd 有心讀其實真係可以接番上去
其實我覺得偽進風評受害都幾犀利
又唔係個個都想做黑警

海關我都想做 最主要係打毒 同呃人既公司

老廉係屌緊樓主

當年冇溫過結果得一科冇 A
仲拎埋個濕鳩獎學金

你係老闆 收到兩張CV
一張就dse
一張就好出名嘅咩進

你會揀邊個interview
齋講面試機會

Ive 英文讀，毅進中文讀

獎學金有幾錢 我可唔可以去屈人機

現實講句，廉政公署就一定冇可能。

海關嘅話建議你讀完個毅進投放多啲心思去考，

應該會大機會考到，仲有係全年招募

btw聽講好似紀律部隊係有另外一條隊係for毅進

太遲啦 年招左好似唔止一年
宜家報好似幾個月後先考體能 你唔係FIT馬都唔會要

好少，幾千蚊，都唔夠俾學費

智商正常=讀得掂

冇degree 想入icac 是咪傻撚左

一定dse啦

佢寫中五嘛

我體能有信心 我做開運動 但年紀大 以經29

你預係同成班大學生爭囉

體能就算啦PASS到就得
FIT馬係指個人各方面能力
29歲讀完咪30 31

始終佢年招左年幾 之後一定會好嚴咁選擇
你睇下海關個POST 好似交表到去體能都幾個月時間